feel 倒肌肉開始流失

究竟幾時先可以做番gym...

手足：我想申請一個口罩 （究竟廢老定手足重要？）

self weight workout

肺炎期間更加要爭扎

太多肌肉練唔倒

屋企連啞鈴都冇咩